樓下唔知邊層成日噪音滋擾可以點搞

我住咗30幾樓，樓下唔知邊戶成撚日係度一班人係度嘈撚住曬有時去到夜晚兩點幾都仲係度嘈請問可以點搞

樓上就話麻煩姐
樓下你都搞唔掂

問題係唔知邊一層